IVE DAS 有咩出路？

有無師兄講下？

。

邊科黎

數據科學及分析

Ching 係咪搞笑Data sci & analytics 點睇都係DSA不過尼科Poly都有

好多學校今年都有開

其實有好耐 CUHK HKU fintech Ust 既DSCT 恆大既DSBI 仲有HKCC既Data sci and stat
but 點解樓主唔揀返CS相關
ive黎講真係得SE
ive ds sem 5教你ML真係當你識飛
利申讀緊CS

聽人講SE好似好Chur 所以想舒服少少 但係又唔差嘅科

想舒服點解唔入Asso

ive 入唔到u仲慘 尼啲科目冇數底仲要ML

英文唔太好 讀asso死得仲快

樓主有冇讀M1/2？不過同你講返冇數底應該會死得好慘。唔係想踩你但係

btw祝你好運

冇讀啊 不過讀數學都係第一個sem 應該好容易過去嘅

我勸你真係睇返個non ju個database 好啲 得stat讀到 冇Calculus 你加油

一陣真係畢業又冇認受性 ，我係ive個網睇唔到有認受性，真係兩頭唔到案

city?

有咩認受性可以參考下！？

你加油啦 gpa高仲有機會

我都簡左呢科

TG：shhamj
想了解多啲係tg問啦

IVE?

係

做同學

我就啱啱係呢科grad，唔好信d呀sir講話3.3入poly dsa。今年poly dsa得一個入，gpa3.7。另外兩個city cs一個3.7x，一個3.8x。老實講，想升大學係呢科要好努力。

Ive已經冇出路

我嗰科啊sir都係吹今年有3.2入到poly

可唔可以share 啲note比我睇吓同埋assignment 做咩架 謝謝

有冇邊啲好老師介紹

Johnny同Benson都係好老師，而且佢兩個會主力教DSA

我應該得番yr2 d notes

唔知第一個Sem 有冇機會比佢哋兩個教呢

都可以啊 不過唔知你讀呢一課有咩心得 有啲咩要注意？

Yr2 Notes:

呢一科要寫好多code，所以要有一定programming底子

識咩program 最重要？python?
我想問sem1 嗰科統計難唔難㗎

唔記得唔該你添

Sem 1,2 java,sql
Se3,5 python
Sem4 R,abap

仲有冇咩Tips 比下我呀師兄 好驚讀唔掂

都係果句 樓主加油

Assignments交齊，考試前溫下pastpaper或呀sir d tips，基本上都冇乜可能唔合格

師兄加唔介意講下你下一年諗住做嘢定還是繼續升學 GPA大概幾多先有機會入返八大

推

升學，八大唔難，要睇你想yr1定yr3，yr1 2.8都有offer，yr3你預3.5up

同埋大學Trans credit分分鐘ive A grade 變C grade，爆到4既話你year1走仲得，不過前提你要full cert

Yr1有邊間？
Yr3有邊間？